# Основные возможности и используемые технологии

-   Система сборки [Webpack](https://webpack.js.org).
-   Шаблонизация с помощью [Pug](https://pugjs.org/).
-   Плагин [Bemto](https://github.com/kizu/bemto) для работы с pug.
-   Автоперенос русских предлогов на новую строку.
-   CSS-препроцессор [SASS(SCSS)](https://sass-lang.com/).
-   PostCSS плагины - создание автопрефиксов, слияние одинаковых медиа запросов и чистка стилей.
-   CSS методология [БЭМ](https://ru.bem.info/methodology/).
-   Оптимизация изображений, конвертирование изображений в webp формат и генерация SVG-спрайтов.
-   ES6 + Babel.
-   Автоматическая генерация главной со списком используемых страниц.
-   Создание zip папки с production версией проекта и всей папки проекта.
-   Prettier для форматирования вашего кода
-   ESlint для анализа вашего JavaScript кода
-   StyleLint для анализа вашего SCSS кода
